{
  "quizz": [{
     "question": "Quelle plante a des vertus digestives ?",
     "answer": "La menthe",
     "theme": "herbalism",
     "id": 0
  },
  {
     "question": "Quelle plante fait mieux dormir ?",
     "answer": "La valériane",
     "theme": "herbalism",
     "id": 1
  },
  {
     "question": "Quelle plante rend heureux ?",
     "answer": "Le millepertuis",
     "theme": "herbalism",
     "id": 2
  },
  {
     "question": "Quelle plante soigne les brûlures ?",
     "answer": "La lavande",
     "theme": "herbalism",
     "id": 3
  },
  {
     "question": "Quelle plante stimule ?",
     "answer": "Le maté",
     "theme": "herbalism",
     "id": 4
  },
  {
     "question": "Quelle plante détoxifie le foi ?",
     "answer": "Le romarin",
     "theme": "herbalism",
     "id": 5
  },
  {
     "question": "Quelle plante aide à cicatriser ?",
     "answer": "L'aloe vera",
     "theme": "herbalism",
     "id": 6
  },
  {
     "question": "Quelle plante est reminéralisante ?",
     "answer": "L'ortie",
     "theme": "herbalism",
     "id": 7
  },
  {
     "question": "Quelle est la portée d'une variable déclarée avec 'var' ?",
     "answer": "La fonction",
     "theme": "javascript",
     "id": 8
  }, {
    "question": "Quelle est la portée d'une variable déclarée avec 'let' ?",
    "answer": "Le block",
    "theme": "javascript",
    "id": 9
  }, {
    "question": "Quelle est la portée d'une variable déclarée directement, sans var, ni let, ni const ?",
    "answer": "Globale, et c'est mal.",
    "theme": "javascript",
    "id": 10
  }, {
    "question": "A quoi fait référence 'this' dans une méthode de classe",
    "answer": "L'instance",
    "theme": "javascript",
    "id": 11
  }]
}